皇馬手足唔駛傷心

抵撚死喇

賤種朗陣間整兩球越位入波收你皮啦

屌你老母

又輸喇蝗

屌你冇玩過自由龍呀？

返去練下no look pass先

出黎喇

賤種們

好撚擔心賤種們會睇唔開

出喇賤種

4隻腳踢波邊撚個夠疤狗玩

四隻腳邊夠你玩呀

下下都四隻腳點踢啊大佬

疤狗一人4隻腳，打麻雀都唔駛揾腳

蝗狗真係好無恥 又要搵野瀨😂😂

屌你老母唔講以為今場打排球啊

0-2緊啊 醒喇

巴贏緊局數2-0

👌🏻送畀蝗

0-3

so what 歐聯大定西甲大

預左，冇傷心過

入撚到決賽先講野喇

係度鬥大

我地帶撚住14分優勢慶祝聖誕啊

但係....但係手球喎

岩呀，輸波都唔好輸陣，執番摘沙先

蝗螞今年一定攞r聯

扮啦扮啦

摩迪決賽出到？

好想知賽後皇馬更衣室入面既景況

我淨係知呢度班狗仔既境況

蝗迷本身開季前都冇期望

衝左去疤更衣室打人

西超盃D飛機打到連「有冇諗過係我地太勁」都講得出叫冇期望

洗唔洗咁大巴車埋去先

Cls蝗回塘回撚到